Markse talu omanik Jaan Eichelmann palus oma rentnik Simon Orlowile ülesütelda, et ta Jüri päeval 1890.a. Markse talust ära läheb.
Otsus:
Simon Orlow ette kutsuda ja ülesüttelda, ei ole täna käsu pääle mitte siia ettetulnud 25.Juulil 89. Simon Orlowile ülesütteltud.
